今晚女朋友生日想食韓國菜筆直600，求大大推介

屋企自製部隊鍋

100有找 抵到爛

部隊鍋啲材料都係啲咩辛辣麵 泡菜 芝士 年糕 黃芽白 蔥 蒜 午餐肉 金菇 豆腐 單買呢埋野150內應該得

Hungry Korean
性價比高

生日都要食屎

150蚊難啲

如果全部超市買
一包水牛芝士30-40
年糕一包20-30
韓國午餐肉30-40
泡菜30

尖沙咀有間都幾正，喺厚福街H8 17樓，名係咩唔記得了，但性價比都幾高

如果韓國野係屎 呢間係屎都不如

食韓國野同食屎冇分別

呢位巴打蔡欄黎？

無計

Outdark

飛咗佢啦